msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-12 12:55+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-01 15:59+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Loco-Source-Locale: en_HK\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Parser: loco_parse_po"\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/modules/vote-escrow/VoteEscrow.jsx:167
msgid "Fetching balance..."
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/modules/vote-escrow/VoteEscrow.jsx:169
msgid "Fetching allowance..."
msgstr ""

#: src/modules/cover/cover-terms/CoverTerms.jsx:11
msgid "{coverName} Cover Terms"
msgstr "{coverName}保障条款"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugePoolStats.jsx:76
msgid "{lockupPeriodInBlocks} Blocks"
msgstr "{lockupPeriodInBlocks}区块"

#: src/modules/reporting/VotesSummaryDoughnutCharts.jsx:18
#: src/modules/reporting/VotesSummaryDoughnutCharts.jsx:30
msgid "# of Votes"
msgstr "投票人数"

#: src/modules/my-policies/active/PoliciesEmptyState.jsx:52
msgid "A cover policy enables you to claim and receive payout when an incident occurs. To purchase a policy, select a cover from the home screen."
msgstr "当安全事件发生时，拥有一份保单就意味着您可以申请赔付并获得赔偿。如需购买保单，请在主页选择保单类别。"

#. Name of the sort option
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:57
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:90
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:56
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:89
#: src/modules/reporting/active/active.jsx:64
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:246
#: src/utils/sorting.js:28
msgid "A-Z"
msgstr "从A到Z"

#: src/common/CookiePolicy/CookiePolicy.jsx:64
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/modules/insights/TopAccountsByLiquidity.jsx:80
#: src/modules/insights/TopAccountsByProtection.jsx:80
msgid "account"
msgstr "账户"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:51
#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:60
#: src/modules/reporting/RecentVotesTable.jsx:63
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/common/Header/Header.jsx:202
#: src/common/Header/Header.jsx:204
msgid "account details"
msgstr "账户详细情况"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/LiquidityResolutionSources.jsx:81
msgid "Accrue"
msgstr "产生"

#: src/helpers/notification.js:590
msgid "Accrued interest successfully"
msgstr "已成功生息"

#: src/helpers/notification.js:602
msgid "Accruing interest"
msgstr "正在生息"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:77
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: src/modules/my-policies/PoliciesTabs.jsx:15
#: src/modules/reporting/ReportingTabs.jsx:14
msgid "Active"
msgstr "生效中"

#: src/modules/reporting/CoverReportingRules.jsx:42
msgid "Active Reporting"
msgstr "通报中"

#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:262
msgid "Add Dispute"
msgstr "添加异议"

#: src/modules/reporting/form/index.jsx:204
msgid "Add new link"
msgstr "添加新链接"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:192
msgid "Added {tokenAmountWithSymbol} to {projectName} Cover"
msgstr "已添加{tokenAmountWithSymbol}到{projectName}保障"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:372
msgid "Added Liquidity Successfully"
msgstr "已成功添加流动性"

#: src/common/LiquidityForms/SuccessModal.jsx:39
msgid "Added Liquidity Successfully!"
msgstr "已成功添加流动性！"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:371
msgid "Adding Liquidity"
msgstr "正在添加流动性"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:94
#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:74
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:76
msgid "All rules of individual \"{projectName}\" products are applicable to this pool. If a product's trigger event results resolution, liquidity from this pool will be used to pay out claims."
msgstr "各个\"{projectName}“产品的所有规则均适用于本流动池。如果该产品的触发事件通过决议解决，池中的流动性将用于支付相關赔付。"

#: src/pages/[network]/transactions.jsx:51
msgid "All Transaction History"
msgstr "全部交易记录"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:70
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:75
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:66
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugeTxsTable.jsx:209
#: src/modules/pools/staking/MyStakingTxsTable.jsx:81
#: src/modules/transactions/MyTransactionsTable.jsx:66
msgid "amount"
msgstr "数量"

#: src/modules/pools/bond/ClaimBondModal.jsx:41
msgid "Amount available to claim"
msgstr "可用于偿付的金额"

#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:88
msgid "Amount you wish to stake"
msgstr "欲质押的金额"

#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:74
msgid "Amount you wish to withdraw"
msgstr "欲提取的金额"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:94
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:91
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:114
msgid "Annual Cover fee:"
msgstr "保费："

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:163
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:350
#: src/modules/bridge/CommonBridgeActions.jsx:44
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:328
#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:190
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:254
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/AddAndLockModal.jsx:129
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:149
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:210
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:198
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:269
#: src/modules/vote-escrow/VoteEscrow.jsx:323
msgid "Approve"
msgstr "核准"

#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:123
msgid "Approve {depositTokenSymbol}"
msgstr "核准{depositTokenSymbol}"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:374
msgid "Approve {NPMTokenSymbol}"
msgstr "核准{NPMTokenSymbol}"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:374
msgid "Approve Stake"
msgstr "核准质押"

#: src/modules/vote-escrow/UnlockEscrow.jsx:101
msgid "Approve VeNPM"
msgstr "核准VeNPM"

#: src/helpers/notification.js:716
msgid "Approved {symbol} Successfully"
msgstr "已成功核准{symbol} "

#: src/helpers/notification.js:755
msgid "Approved {tokenSymbol} successfully"
msgstr "已成功核准{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:145
#: src/helpers/notification.js:221
#: src/helpers/notification.js:256
#: src/helpers/notification.js:294
#: src/helpers/notification.js:332
#: src/helpers/notification.js:371
#: src/helpers/notification.js:429
#: src/helpers/notification.js:447
#: src/helpers/notification.js:556
#: src/helpers/notification.js:626
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:142
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:224
msgid "Approved {tokenSymbol} Successfully"
msgstr "已成功核准{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:729
msgid "Approving {symbol} tokens"
msgstr "正在核准{symbol}代币"

#: src/helpers/notification.js:158
#: src/helpers/notification.js:345
#: src/helpers/notification.js:441
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:141
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:223
msgid "Approving {tokenSymbol}"
msgstr "正在核准{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:767
msgid "Approving {tokenSymbol} token"
msgstr "正在核准{tokenSymbol} 代币"

#: src/helpers/notification.js:234
#: src/helpers/notification.js:269
#: src/helpers/notification.js:307
#: src/helpers/notification.js:384
#: src/helpers/notification.js:460
#: src/helpers/notification.js:568
#: src/helpers/notification.js:638
msgid "Approving {tokenSymbol} tokens"
msgstr "正在核准{tokenSymbol}代币"

#: src/helpers/notification.js:50
msgid "Approving NPM"
msgstr "正在核准NPM"

#: src/helpers/notification.js:33
msgid "Approving veNPM for unlock"
msgstr "正在核准veNPM来解锁"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:159
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:346
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:370
#: src/modules/bridge/CommonBridgeActions.jsx:40
#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:121
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:328
#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:190
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:250
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/AddAndLockModal.jsx:129
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:145
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:206
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:198
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:269
#: src/modules/vote-escrow/UnlockEscrow.jsx:100
#: src/modules/vote-escrow/VoteEscrow.jsx:322
msgid "Approving..."
msgstr "核准中"

#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:92
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:91
msgid "APR"
msgstr "年化收益率"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:189
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:201
msgid "APR: {0}"
msgstr "年化收益率: {0}"

#: src/modules/cover/cover-terms/DiversifiedCoverTermsPage.jsx:72
#: src/modules/cover/cover-terms/SingleCoverTermsPage.jsx:74
msgid "As of: {effectiveDate}"
msgstr "于：{生效日期}"

#: src/modules/insights/Consensus.jsx:157
msgid "attested"
msgstr "作证"

#: src/helpers/notification.js:643
msgid "Attested successfully"
msgstr "作证成功"

#: src/helpers/notification.js:655
msgid "Attesting..."
msgstr "作证中"

#: src/common/HomeCard/HomeMainCard.jsx:15
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:127
msgid "Available cxTokens for {projectOrProductName} to Claim"
msgstr "可供{projectOrProductName}索偿的cxTokens"

#: src/utils/calculate-boost.jsx:53
msgid "Average Boost"
msgstr "平均Boost"

#: src/common/BackButton/BackButton.jsx:16
#: src/common/ProductsGrid/ProductsGrid.jsx:141
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:80
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/common/TokenBalance.jsx:74
msgid "Balance:"
msgstr "余额："

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:61
msgid "Before providing liquidity to or purchasing a product policy from this pool, please evaluate all product parameters thoroughly. The underwriting capital is concentrated in the \"{projectName}\" pool that covers individual products. Although diversified cover pools give LPs much higher returns, they are riskier by nature than dedicated cover pools."
msgstr "在向该保障池提供流动性或从中购买产品保单之前，请认真评估所有产品参数。承销资金集中“{projectName}”池中为每个产品提供保障。虽然多元化的保障池会为LP们带来更高的回报，但它们本质上比专项保障池的风险更大。"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:275
#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:25
#: src/pages/[network]/pools/bond/transactions.jsx:51
msgid "Bond"
msgstr "Bond"

#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:50
msgid "Bond and Liquidity Gauge"
msgstr "Bond 及流动性指标"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:52
msgid "Bond Info"
msgstr "Bond信息"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:86
msgid "Bond Price"
msgstr "Bond价格"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:271
msgid "Bonding..."
msgstr "Bond发行中。。。"

#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:64
#: src/modules/bridge/CommonBridgeActions.jsx:27
msgid "Bridge"
msgstr "跨链桥"

#: src/modules/insights/CalculatorCard.jsx:176
#: src/modules/insights/CalculatorCard.jsx:179
#: src/modules/insights/CalculatorCard.jsx:180
msgid "Calculate policy fee"
msgstr "计算保费"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:224
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:161
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:189
msgid "Calculating tokens..."
msgstr "正在计算代币数量。。。"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:447
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:207
msgid "Cannot add liquidity, as one of the product's status is not normal"
msgstr "本产品目前处于非正常状态，不可添加流动性"

#: src/common/AcceptRulesForm/AcceptRulesForm.jsx:63
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:215
msgid "Cannot add liquidity, since the cover status is {statusLink}"
msgstr "保单状态为{statusLink}， 不可添加流动性"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:120
msgid "Cannot go below minimum stake"
msgstr "不可提交小于最低质押金额的流动性"

#: src/common/CoverForm/AbnormalStatus.jsx:56
msgid "Cannot purchase policy, since the cover is under {statusLink}"
msgstr "本保障产品目前处于 {statusLink}，无法购买保障"

#: src/common/AcceptRulesForm/AcceptRulesForm.jsx:58
msgid "Cannot purchase policy, since the cover status is {statusLink}"
msgstr "保单状态为{statusLink}， 不可购买保单"

#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:360
msgid "Cannot stake more than {maxStakableTokenAmount}"
msgstr "不可以质押超过{maxStakableTokenAmount}"

#: src/modules/home/Hero.jsx:92
#: src/modules/insights/InsightsQuickInfoTable.jsx:124
#: src/modules/insights/InsightsTVLTable.jsx:119
msgid "Capacity"
msgstr "保障"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:303
msgid "Capitalize"
msgstr "资本化"

#: src/helpers/notification.js:512
msgid "Capitalized pool successfully"
msgstr "已成功资本化资金池"

#: src/helpers/notification.js:521
msgid "Capitalizing pool"
msgstr "正在资本化资金池"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:303
msgid "Capitalizing..."
msgstr "资本化中。。。"

#: src/common/CoverRules/CoverRules.jsx:10
msgid "Carefully read the following terms and conditions. For a successful claim payout, all of the following points must be true."
msgstr "请仔细阅读以下条款及细则。唯有满足以下所有条件，才能成功申请理赔。"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:307
#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:86
msgid "Cashback Code"
msgstr "返现代码"

#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:133
msgid "Cast Your Vote"
msgstr "请投票"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:204
#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:95
#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:113
msgid "Claim"
msgstr "认领"

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:45
msgid "Claim Before"
msgstr "在   之前认领"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:112
msgid "Claim begins in"
msgstr "申请开始于"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:95
msgid "Claim Bond"
msgstr "认领Bond"

#: src/config/cover/actions.js:37
msgid "Claim Cover"
msgstr "申请理赔"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:105
msgid "Claim ends in"
msgstr "申请截至于"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:88
msgid "Claim My Bond"
msgstr "认领我的Bond"

#: src/modules/pools/bond/ClaimBondModal.jsx:74
msgid "Claim Now"
msgstr "即刻申请"

#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:130
msgid "Claim your {projectOrProductName} cover cxTokens from the following addresses before the given claim date. Also indicated is the amount of cxTokens you will receive per claim."
msgstr "请在指定领取日期之前，从以下地址领取您的 {projectOrProductName}保障 cxTokens。以下是每次您将收到的 cxToken 数量。"

#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:196
msgid "Claimed {tokenAmountWithSymbol} {projectOrProductName} policy"
msgstr "已认领{tokenAmountWithSymbol} {projectOrProductName}保单"

#: src/helpers/notification.js:527
#: src/helpers/notification.js:533
msgid "Claimed {tokenSymbol} successfully"
msgstr "已成功认领 {tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:276
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:278
msgid "Claimed policy successfully"
msgstr "已成功认领保单"

#: src/helpers/notification.js:536
msgid "Claiming {tokenSymbol}"
msgstr "正在认领 {tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:288
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:277
msgid "Claiming policy"
msgstr "正在认领保单"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:204
#: src/modules/pools/bond/ClaimBondModal.jsx:74
msgid "Claiming..."
msgstr "认领中。。。"

#: src/common/Banner.jsx:105
#: src/common/TagsInput/TagsInput.jsx:46
msgid "close"
msgstr "关闭"

#. Liquidity Withdrawal Period Closing Date
#. Liquidity Withdrawal Period Closing Date
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:320
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:283
msgid "Close:"
msgstr ""
"关闭：\n"
"移除流动性窗口关闭日期\n"
"移除流动性窗口关闭日期"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:226
#: src/modules/pools/staking/HarvestForm.jsx:85
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:240
msgid "Collect"
msgstr "收集"

#: src/modules/pools/staking/HarvestForm.jsx:85
msgid "Collecting..."
msgstr "收集中"

#: src/common/ComingSoon.jsx:18
msgid "Coming soon!"
msgstr "不日上线！"

#: src/modules/governance/ProposalDetailCard.jsx:41
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: src/modules/bridge/CommonBridgeActions.jsx:23
msgid "Confirming..."
msgstr "确认中"

#: lib/connect-wallet/components/ConnectWallet/Popup.jsx:47
#: src/common/Header/Header.jsx:192
#: src/common/Header/Header.jsx:194
#: src/i18n/__tests__/i18.failed.test.jsx:20
#: src/i18n/__tests__/i18.success.test.jsx:16
msgid "Connect wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:66
msgid "Connected with"
msgstr "连接"

#: src/common/CopyAddressComponent/CopyAddressComponent.jsx:53
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/common/CopyAddressComponent/CopyAddressComponent.jsx:43
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: src/helpers/notification.js:597
#: src/hooks/useMyLiquidityInfo.jsx:151
msgid "Could not accrue interest"
msgstr "无法生息"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:291
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:373
msgid "Could not add liquidity"
msgstr "无法添加流动性"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:122
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:174
msgid "Could not approve {liquidityTokenSymbol}"
msgstr "无法核准 {liquidityTokenSymbol}"

#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:204
#: src/modules/governance/useSetGauge.jsx:74
msgid "Could not approve {NPMTokenSymbol}"
msgstr "无法核准 {NPMTokenSymbol}"

#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:85
#: src/hooks/useReportIncident.jsx:85
#: src/hooks/useVote.jsx:65
msgid "Could not approve {NPMTokenSymbol} tokens"
msgstr "无法核准 {NPMTokenSymbol}代币"

#: src/hooks/useLiquidityGaugePoolDeposit.jsx:68
msgid "Could not approve {stakingTokenSymbol}"
msgstr "无法核准{stakingTokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:723
msgid "Could not approve {symbol} tokens"
msgstr "无法核准{symbol} 代币"

#: src/helpers/notification.js:152
#: src/helpers/notification.js:339
#: src/helpers/notification.js:762
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:143
#: src/hooks/useProvideLiquidity.jsx:225
#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:103
msgid "Could not approve {tokenSymbol}"
msgstr "无法核准 {tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:228
#: src/helpers/notification.js:263
#: src/helpers/notification.js:301
#: src/helpers/notification.js:378
#: src/helpers/notification.js:436
#: src/helpers/notification.js:454
#: src/helpers/notification.js:563
#: src/helpers/notification.js:633
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:129
msgid "Could not approve {tokenSymbol} tokens"
msgstr "无法核准 {tokenSymbol}代币"

#: src/hooks/useRemoveLiquidity.jsx:64
msgid "Could not approve {vaultTokenSymbol} tokens"
msgstr "无法核准 {vaultTokenSymbol}代币"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:210
msgid "Could not approve LP tokens"
msgstr "无法核准LP代币"

#: src/helpers/notification.js:45
msgid "Could not approve NPM"
msgstr "无法核准NPM"

#: src/helpers/notification.js:28
msgid "Could not approve veNPM"
msgstr "无法核准veNPM"

#: src/helpers/notification.js:650
#: src/hooks/useVote.jsx:152
msgid "Could not attest"
msgstr "无法作证"

#: src/hooks/useCalculateLiquidity.jsx:40
msgid "Could not calculate liquidity"
msgstr "无法计算流动性"

#: src/hooks/useCalculatePods.jsx:46
msgid "Could not calculate pods"
msgstr "无法计算pods数量"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:100
msgid "Could not calculate tokens"
msgstr "无法计算代币数量"

#: src/helpers/notification.js:518
#: src/hooks/useCapitalizePool.jsx:48
msgid "Could not capitalize pool"
msgstr "无法资本化资金池"

#: src/hooks/useClaimBond.jsx:50
msgid "Could not claim bond"
msgstr "无法认领bond"

#: src/helpers/notification.js:283
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:228
#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:279
msgid "Could not claim policy"
msgstr "无法认领保单"

#: src/helpers/notification.js:405
#: src/hooks/useCreateBond.jsx:286
msgid "Could not create bond"
msgstr "无法创建bond"

#: src/helpers/notification.js:247
#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:278
msgid "Could not dispute"
msgstr "无法提出异议"

#: src/helpers/notification.js:210
#: src/hooks/useResolveIncident.jsx:143
msgid "Could not emergency resolve incident"
msgstr "无法紧急裁决事件"

#: src/helpers/notification.js:79
msgid "Could not extend lock period"
msgstr "无法延长锁定期"

#: src/helpers/notification.js:547
#: src/hooks/useFinalizeIncident.jsx:47
msgid "Could not finalize incident"
msgstr "无法最终裁定事件"

#: src/hooks/useERC20Allowance.jsx:112
msgid "Could not get allowance"
msgstr "无法获取津贴"

#: src/hooks/useBondInfo.jsx:46
msgid "Could not get bond info"
msgstr "无法获取bond信息"

#: src/hooks/usePolicyFees.jsx:77
msgid "Could not get fees"
msgstr "无法获取费率"

#: src/hooks/useLiquidityGaugePoolTxs.jsx:39
msgid "Could not get liquidity gauge pool transactions list"
msgstr "无法获取流动性指标池的交易清单"

#: src/hooks/useLiquidityGaugePools.jsx:29
msgid "Could not get liquidity gauge pools"
msgstr "无法获取流动性指标池"

#: src/hooks/usePoolInfo.jsx:51
msgid "Could not get pool info"
msgstr "无法获得资金池信息"

#: src/hooks/useRoles.jsx:33
msgid "Could not get roles"
msgstr "无法获取角色"

#: src/hooks/useMyLiquidityInfo.jsx:71
msgid "Could not get vault info"
msgstr "无法获取金库信息"

#: src/modules/vote-escrow/useVoteEscrowStats.jsx:33
msgid "Could not get vote-escrow stats"
msgstr "无法获取托票托管统计数据"

#: src/hooks/useLiquidityGaugePoolDeposit.jsx:153
msgid "Could not lock {stakingTokenSymbol}"
msgstr "无法锁定{stakingTokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:781
msgid "Could not lock {tokenSymbol}"
msgstr "无法锁定{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:62
msgid "Could not lock NPM"
msgstr "无法锁定NPM"

#: src/helpers/notification.js:473
msgid "Could not provide liquidity"
msgstr "无法提供流动性"

#: src/helpers/notification.js:359
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:257
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:328
msgid "Could not purchase policy"
msgstr "无法购买保单"

#: src/helpers/notification.js:817
msgid "Could not receive rewards"
msgstr "无法收到奖励"

#: src/helpers/notification.js:667
#: src/hooks/useVote.jsx:261
msgid "Could not refute"
msgstr "无法提出异议"

#: src/helpers/notification.js:580
#: src/hooks/useRemoveLiquidity.jsx:143
msgid "Could not remove liquidity"
msgstr "无法移除流动性"

#: src/helpers/notification.js:321
#: src/hooks/useReportIncident.jsx:284
msgid "Could not report incident"
msgstr "无法通报事件"

#: src/helpers/notification.js:193
#: src/hooks/useResolveIncident.jsx:48
msgid "Could not resolve incident"
msgstr "无法裁决事件"

#: src/helpers/notification.js:743
msgid "Could not set gauge"
msgstr "无法设定指标"

#: src/helpers/notification.js:173
#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:201
msgid "Could not stake {tokenSymbol}"
msgstr "无法质押{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:800
msgid "Could not unlock {tokenSymbol}"
msgstr "无法解锁{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:96
msgid "Could not unlock NPM"
msgstr "无法解锁NPM"

#: src/hooks/useUnstakeReportingStake.jsx:56
msgid "Could not unstake {NPMTokenSymbol}"
msgstr "无法解除质押{NPMTokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:488
msgid "Could not unstake {symbol}"
msgstr "无法解除质押{Symbol}"

#: src/helpers/notification.js:131
#: src/hooks/useStakingPoolWithdraw.jsx:51
msgid "Could not unstake {tokenSymbol}"
msgstr "无法解除质押{tokenSymbol}"

#: src/hooks/useUnstakeReportingStake.jsx:167
msgid "Could not unstake & claim {NPMTokenSymbol}"
msgstr "无法解除质押并回收{NPMTokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:504
msgid "Could not unstake & claim {symbol}"
msgstr "无法解除质押并回收{symbol}"

#: src/helpers/notification.js:614
#: src/hooks/useMyLiquidityInfo.jsx:218
msgid "Could not update withdrawal period"
msgstr "无法更新退出期"

#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:90
msgid "Could not withdraw during lockup period"
msgstr "无法在锁定期取出"

#: src/helpers/notification.js:113
#: src/hooks/useLiquidityGaugePoolWithdraw.jsx:68
#: src/hooks/useLiquidityGaugePoolWithdraw.jsx:161
#: src/hooks/useLiquidityGaugePoolWithdrawRewards.jsx:50
#: src/hooks/useStakingPoolWithdraw.jsx:187
msgid "Could not withdraw rewards"
msgstr "无法取出奖励"

#: src/modules/insights/Consensus.jsx:143
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:188
msgid "cover"
msgstr "保障"

#: src/modules/insights/InsightsQuickInfoTable.jsx:110
msgid "Cover"
msgstr "保障"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:55
msgid "Cover Expires On"
msgstr "保障到期日"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:45
#: src/modules/home/Hero.jsx:127
msgid "Cover Fee"
msgstr "保费"

#: src/modules/insights/InsightsTVLTable.jsx:105
msgid "Cover Fee Earned"
msgstr "已赚取保费"

#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:196
msgid "Cover Products"
msgstr "保障产品"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyModal.jsx:73
msgid "Cover Purchased Successfully!"
msgstr "已成功购买保障！"

#: src/common/CoverRules/CoverRules.jsx:7
msgid "Cover Rules"
msgstr "保障条款"

#: src/modules/home/Hero.jsx:120
msgid "Coverage"
msgstr "已保障"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:56
msgid "Coverage Period"
msgstr "保障期"

#: src/modules/cover/cover-terms/CoverTerms.jsx:18
#: src/modules/cover/cover-terms/DiversifiedCoverTermsPage.jsx:81
msgid "Covered Blockchains"
msgstr "已有保障覆盖的公链"

#: src/helpers/notification.js:393
msgid "Created bond successfully"
msgstr "已成功创建Bond"

#: src/helpers/notification.js:416
msgid "Creating bond"
msgstr "正在创建Bond"

#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:69
msgid "Current Network"
msgstr "当前网络"

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:104
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:209
msgid "date and time"
msgstr "时间及日期"

#: src/common/CookiePolicy/CookiePolicy.jsx:58
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: src/common/HomeCard/HomeMainCard.jsx:20
msgid "Dedicated covers"
msgstr "专属保障池"

#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:76
msgid "Dedicated Pool"
msgstr "专属资金池"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:138
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:201
msgid "Description"
msgstr "事件描述"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:56
#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:63
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:68
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:59
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugeTxsTable.jsx:202
#: src/modules/pools/staking/MyStakingTxsTable.jsx:74
#: src/modules/transactions/MyTransactionsTable.jsx:59
msgid "details"
msgstr "详情"

#: src/common/Cover/CoverActionsFooter.jsx:27
msgid "Didn’t find what you were looking for?"
msgstr "没找到您想要查找的信息？"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:76
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:196
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:67
msgid "Dispute"
msgstr "异议"

#: src/modules/reporting/ReportComments.jsx:210
msgid "Disputed by"
msgstr "异议由  提出"

#: src/helpers/notification.js:241
msgid "Disputed successfully"
msgstr "已成功提交异议"

#: src/helpers/notification.js:250
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:196
msgid "Disputing..."
msgstr "正在提交异议。。。"

#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:75
msgid "Diversified Pool"
msgstr "多元化资金池"

#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:106
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:129
msgid "Diversified pool with {0}x leverage factor and {1} capital efficiency"
msgstr "多元化资金池提供 {0}倍杠杆率 及{1}资金效率"

#: src/common/Banner.jsx:62
msgid "Don't have Arbitrum ETH? <0>Use Neptune Mutual on Ethereum</0> or <1>Bridge ETH and USDC to Arbitrum</1>"
msgstr "没有 Arbitrum ETH？ <0>在以太坊上使用 Neptune Mutual</0> or <1>将 ETH 和 USDC 跨链到 Arbitrum</1>"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchaseAmountStep.jsx:73
msgid "Don't worry, you're not required to make a purchase just yet."
msgstr "请放心，在这一步，您还不需要付款购买保障。"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:51
msgid "Download LP Cover Terms"
msgstr "下载LP保障条款"

#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:181
msgid "Earn"
msgstr "赚取"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:176
msgid "Earn {rewardTokenSymbol}"
msgstr "赚取 {rewardTokenSymbol}"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:138
msgid "Emergency resolution"
msgstr "紧急裁决"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:73
#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:170
msgid "Emergency resolve"
msgstr "紧急裁决事件"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:100
msgid "Emergency Resolved"
msgstr "已紧急裁决"

#: src/helpers/notification.js:203
msgid "Emergency resolved incident successfully"
msgstr "已成功紧急裁决事件"

#: src/helpers/notification.js:215
msgid "Emergency resolving incident"
msgstr "正在紧急裁决事件"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:169
msgid "Emergency resolving..."
msgstr "紧急裁决中。。。"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugePoolStats.jsx:70
msgid "Emission Received"
msgstr "已收到的释放代币"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/index.jsx:89
msgid "Emissions"
msgstr "代币释放"

#: src/modules/governance/ProposalDetailCard.jsx:98
msgid "End"
msgstr "终止"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:185
msgid "Enter {NPMTokenSymbol} Amount"
msgstr "填写{NPMTokenSymbol} 数量"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchaseAmountStep.jsx:89
#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:241
#: src/common/TokenAmountInput/TokenAmountInput.jsx:47
#: src/modules/insights/CalculatorCard.jsx:151
msgid "Enter Amount"
msgstr "填写金额"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/AddAndLockModal.jsx:69
msgid "Enter Amount You Wish to Add"
msgstr "填入您想添加的数量"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/AddAndLockModal.jsx:69
msgid "Enter Amount You Wish to Lock"
msgstr "填入您想锁定的数量"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:280
msgid "Enter Amount you wish to provide"
msgstr "填写您想要提供流动性的金额"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:352
#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:360
#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:315
msgid "Enter Cashback Code"
msgstr "填入返现代码"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:122
msgid "Enter Dispute Title"
msgstr "填写异议名称"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:166
msgid "Enter Incident Title"
msgstr "填写事件名称"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:127
msgid "Enter the dispute title."
msgstr "填写此争议的名称。"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:171
msgid "Enter the incident title."
msgstr "填写此事件的名称。"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:242
msgid "Enter your {NPMTokenSymbol} stake"
msgstr "填入您的{NPMTokenSymbol} 质押"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:137
msgid "Enter your {tokenSymbol}"
msgstr "填入您的{tokenSymbol}"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:202
msgid "Enter your amount"
msgstr "填写您的数量"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:223
msgid "Enter your POD"
msgstr "填写您的POD（存款凭证）金额"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:157
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:220
msgid "Enter your stake"
msgstr "填写想要质押的数量"

#: src/modules/governance/LiquidityGauge.jsx:182
msgid "Epoch Emission:"
msgstr "Eposh释放："

#: src/common/TokenBalance.jsx:49
#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:294
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/common/Banner.jsx:48
msgid "Ethereum gas fees too high?  <0>Use Neptune Mutual on Arbitrum</0>"
msgstr "以太坊手续费太高？ <0>在 Arbitrum 上使用 Neptune Mutual</0>"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:127
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:139
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:126
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:80
msgid "Exceeds maximum balance"
msgstr "超过最高余额"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:181
msgid "Exceeds maximum bond {maxBond}"
msgstr "超出最大Bond额度{maxBond}"

#: src/modules/my-policies/PoliciesTabs.jsx:20
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:64
msgid "Expired On"
msgstr "到期日"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:122
msgid "Expires At"
msgstr "到期日"

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:70
msgid "Expires In"
msgstr "到期日"

#: src/helpers/notification.js:72
msgid "Extended lock period successfully"
msgstr "已成功延长锁定期"

#: src/helpers/notification.js:84
msgid "Extending lock period"
msgstr "正在延长锁定期"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:98
msgid "False reporting"
msgstr "误报"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:200
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:36
#: src/modules/reporting/HorizontalChartLegend.jsx:11
#: src/modules/reporting/ReportComments.jsx:92
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:175
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:99
#: src/modules/reporting/VotesSummaryDoughnutCharts.jsx:57
#: src/modules/reporting/VotesSummaryHorizontalChart.jsx:98
msgid "False Reporting"
msgstr "误报"

#: src/common/ComingSoon.jsx:21
msgid "Feature is yet to be released. Our team’s getting it ready for you."
msgstr "功能尚未上线。我们的团队正在竭诚为您服务。"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:166
msgid "Fee: {0}"
msgstr "费率：{0}"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:230
msgid "Fetching {liquidityTokenSymbol} allowance..."
msgstr "正在获取{liquidityTokenSymbol}津贴。。。"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:228
msgid "Fetching {NPMTokenSymbol} allowance..."
msgstr "正在获取{npmTokenSymbol}津贴。。。"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:211
#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:52
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:163
#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:108
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:193
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:81
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:127
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:254
#: src/modules/vote-escrow/UnlockEscrow.jsx:61
msgid "Fetching allowance..."
msgstr "正在获取津贴。。。"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:213
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:226
#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:50
#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:106
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:191
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:79
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:125
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:258
msgid "Fetching balance..."
msgstr "正在获取余额。。。"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:209
msgid "Fetching fees..."
msgstr "正在获取费率。。。"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:285
msgid "Finalize"
msgstr "最终裁定"

#: src/helpers/notification.js:541
msgid "Finalized incident successfully"
msgstr "最终裁定事件已成功"

#: src/helpers/notification.js:550
msgid "Finalizing incident"
msgstr "正在最终裁定事件"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:285
msgid "Finalizing..."
msgstr "最终裁定中"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:95
msgid "Gauge Controller Emission (GCE)"
msgstr "指标控制器释放 （GCE)"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:97
msgid "Gauge Controller Listing (GCL)"
msgstr "指标控制器列表 (GCL)"

#: src/helpers/notification.js:736
msgid "Gauge set successfully"
msgstr "指标设定成功"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:293
msgid "Get LP tokens"
msgstr "获取LP代币"

#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:54
#: src/modules/governance/ProposalDetail.jsx:52
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:99
msgid "Grants"
msgstr "补助"

#: src/modules/pools/staking/MyStakingTxsTable.jsx:178
msgid "Harvested {harvestAmountWithSymbol} from {0} Pool"
msgstr "已从{0}池中獲取 {harvestAmountWithSymbol} "

#: src/utils/calculate-boost.jsx:49
msgid "High Boost"
msgstr "高Boost"

#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:91
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:26
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:45
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:39
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:62
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:37
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:45
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:54
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:63
#: src/pages/[network]/transactions.jsx:42
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchaseAmountStep.jsx:70
msgid "How Much Protection Do You Require?"
msgstr "您需要多大的保障？"

#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:161
msgid "I have read, evaluated, understood, agreed to, and accepted all risks, cover terms, exclusions, standard exclusions of this pool and the Neptune Mutual protocol."
msgstr "我已阅读，评估，理解，同意并接受该资金池以及Neptune Mutual协议中的所有风险，保障条款，排除条款以及标准不保事项。"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:309
msgid "I have read, understood, and agree to the cover terms, parameters, and exclusions, as well as the standard exclusions."
msgstr "我已阅读、理解并同意保障条款、参数和排除条款以及标准排除条款。"

#: src/common/AcceptCoverRulesForm/AcceptReportRulesForm.jsx:34
#: src/common/Checkbox/__tests__/Checkbox.test.jsx:22
#: src/common/Checkbox/__tests__/Checkbox.test.jsx:35
#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:178
msgid "I have read, understood, and agree to the terms of cover rules"
msgstr "我已阅读，理解并同意本保障的条款与细则。"

#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:89
msgid "I Want to"
msgstr "我想要"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:114
msgid "If you do not want to keep approving for each transaction, enable this option."
msgstr "如果您不欲手动核准每一项交易，请激活这个选项。"

#: src/modules/reporting/CoverReportingRules.jsx:64
msgid "If you just came to know about a recent incident of {projectOrProductName}, carefully read the cover rules above. You can earn flat {0}% of the minority fees if you are the first person to report this incident."
msgstr "如果您发现最新发生的有关{projectOrProductName}的事件，请仔细阅读上述保障规则。如果您是第一个报告此事件的人，您可以获得 {0}%的协议费用。"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:72
msgid "Important Note"
msgstr "重要事项"

#: src/modules/reporting/active/active.jsx:66
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:247
msgid "Incident date"
msgstr "事件发生时间"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:155
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:35
#: src/modules/reporting/HorizontalChartLegend.jsx:8
#: src/modules/reporting/ReportComments.jsx:89
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:130
#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:92
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:99
#: src/modules/reporting/VotesSummaryDoughnutCharts.jsx:47
#: src/modules/reporting/VotesSummaryHorizontalChart.jsx:97
msgid "Incident Occurred"
msgstr "事件已发生"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:247
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:218
msgid "Incident Reporters"
msgstr "事件通报者"

#: src/hooks/useValidateReferralCode.jsx:60
msgid "Incorrect Cashback Code"
msgstr "返现代码不正确"

#: src/modules/governance/view-proposals/IncreaseYourBoost.jsx:52
msgid "Increase Your Boost"
msgstr "提高您的Boost"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:125
msgid "Insights"
msgstr "洞见"

#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:358
#: src/hooks/useCreateBond.jsx:161
#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:302
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:121
#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:347
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:128
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:86
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:182
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:245
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "余额不足"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:122
#: src/hooks/useDisputeIncident.jsx:298
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:175
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:238
msgid "Insufficient Stake"
msgstr "质押额不足"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:155
msgid "Invalid amount to bond"
msgstr "Bond额度无效"

#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:352
msgid "Invalid amount to claim"
msgstr "可认领额度无效"

#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:115
msgid "Invalid amount to cover"
msgstr "保障额度无效"

#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:329
msgid "Invalid amount to stake"
msgstr "质押数量无效"

#: src/hooks/useValidateReferralCode.jsx:78
msgid "Invalid Cashback Code"
msgstr "返现代码无效"

#: src/modules/governance/ProposalDetailCard.jsx:78
msgid "IPFS"
msgstr "IPFS"

#: src/common/LastSynced/index.jsx:14
msgid "Last Synced:"
msgstr "上次同步："

#: src/modules/cover/cover-terms/StandardTerms.jsx:9
msgid "Latest version of the Standard Terms and Conditions will apply."
msgstr "最新版本的标准条款和条件将适用。"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:135
#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:174
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:175
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:225
#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:79
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:350
#: src/modules/insights/TopAccountsByLiquidity.jsx:94
#: src/utils/sorting.js:30
msgid "Liquidity"
msgstr "流动性"

#: src/modules/governance/LiquidityGauge.jsx:180
msgid "Liquidity Gauge"
msgstr "流动性指标"

#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:20
#: src/pages/[network]/pools/liquidity-gauge-pools/transactions.jsx:52
msgid "Liquidity Gauge Pools"
msgstr "流动性指标池"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:148
msgid "Liquidity is above threshold"
msgstr "流动性超过阈值"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:146
msgid "Liquidity is below threshold"
msgstr "流动性低于阈值"

#: src/modules/my-liquidity/index.jsx:69
msgid "Liquidity providers collectively own a liquidity pool. To become a liquidity provider, select a cover from the home screen."
msgstr "流动性提供者共同拥有一个资金池。如想成为流动性提供者，请从主页中选择一个保障。"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:98
msgid "Liquidity Rewards (LR)"
msgstr "流动性奖励（LR）"

#: src/modules/governance/ProposalDetailCard.jsx:41
msgid "Live"
msgstr "正常运行"

#: src/common/Table/__tests__/Table.test.jsx:110
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:31
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:36
#: src/modules/cover/CoverOptionsPage.jsx:50
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:44
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:49
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:67
#: src/pages/[network]/my-liquidity/index.jsx:58
msgid "loading..."
msgstr "加载中。。。"

#: src/common/Loading.jsx:7
msgid "Loading..."
msgstr "正在下载"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/AddAndLockModal.jsx:120
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/modules/pools/staking/MyStakingTxsTable.jsx:166
msgid "Locked {stakeAmountWithSymbol} in {0} Pool"
msgstr "已在 {0} 池中锁定{stakeAmountWithSymbol} "

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugeTxsTable.jsx:80
msgid "Locked {tokenAmountWithSymbol} in {0} Pool"
msgstr "已在 {0} 池中锁定 {tokenAmountWithSymbol} "

#: src/helpers/notification.js:774
msgid "Locked {tokenSymbol} successfully"
msgstr "成功锁定{tokenSymbol} "

#: src/helpers/notification.js:786
msgid "Locking {tokenSymbol} token"
msgstr "正在锁定{tokenSymbol}代币"

#: src/helpers/notification.js:67
msgid "Locking NPM"
msgstr "正在锁定NPM"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/AddAndLockModal.jsx:120
msgid "Locking..."
msgstr "正在锁定"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugePoolStats.jsx:75
#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:144
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:127
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:145
msgid "Lockup Period"
msgstr "锁定期"

#: src/utils/calculate-boost.jsx:57
msgid "Low Boost"
msgstr "低Boost"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:126
msgid "Market Price"
msgstr "市场价格"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchaseAmountStep.jsx:79
#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:231
#: src/common/TokenAmountInput/TokenAmountInput.jsx:38
#: src/modules/insights/CalculatorCard.jsx:144
msgid "Max"
msgstr "100%"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:102
msgid "Maximum Bond"
msgstr "Bond的最高限额"

#: src/utils/calculate-boost.jsx:41
msgid "Maximum Boost"
msgstr "最高Boost"

#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:99
msgid "Maximum Limit:"
msgstr "最高限额："

#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:153
msgid "Maximum proposal amount should be less than {maxProposal}"
msgstr "最大提案金额应小于 {maxProposal}"

#: src/modules/insights/CalculatorCard.jsx:77
msgid "Maximum proposal threshold is {maxProposalThreshold}"
msgstr "最大提案阈值为 {maxProposalThreshold}"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchaseAmountStep.jsx:54
msgid "Maximum proposal threshold is {maxThreshold}"
msgstr "最大提案阈值为 {maxThreshold}"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchaseAmountStep.jsx:51
#: src/modules/insights/CalculatorCard.jsx:82
msgid "Maximum protection available is {maxProtection}"
msgstr "最大可用保障为 {maxProtection}"

#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:129
msgid "Maximum protection available is {maxProtection}. Choose a amount less than available."
msgstr "最大可用保障为{maxProtection}。请选择少于可用的金额。"

#: src/utils/calculate-boost.jsx:45
msgid "Minimum Boost"
msgstr "最低Boost"

#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:141
msgid "Minimum proposal amount should be greater than {minProposal}"
msgstr "最低提案金额应大于 {minProposal}"

#: src/modules/insights/CalculatorCard.jsx:87
msgid "Minimum proposal threshold is {minProposal}"
msgstr "最低提案阈值为 {minProposal}"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchaseAmountStep.jsx:57
msgid "Minimum proposal threshold is {minThreshold}"
msgstr "最低提案阈值为 {minThreshold}"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:257
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:207
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:176
#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:168
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:231
msgid "Minimum Stake:"
msgstr "最低质押数量："

#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:69
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:105
msgid "My Active Protection"
msgstr "我的现正生效的保障"

#: src/common/Cover/MyLiquidity/MyLiquidityCoverCard.jsx:109
#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:80
#: src/modules/my-liquidity/details.jsx:76
#: src/modules/my-liquidity/details.jsx:107
#: src/pages/[network]/my-liquidity/index.jsx:74
#: src/pages/[network]/my-liquidity/transactions.jsx:48
msgid "My Liquidity"
msgstr "我的流动性"

#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:73
#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:84
#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:101
#: src/modules/my-policies/PoliciesTabs.jsx:33
#: src/pages/[network]/my-policies/transactions.jsx:52
msgid "My Policies"
msgstr "我的保单"

#: src/pages/[network]/my-liquidity/index.jsx:77
msgid "My Total Liquidity"
msgstr "我的总流动性"

#: src/pages/[network]/transactions.jsx:46
msgid "My Transactions"
msgstr "我的交易"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:96
msgid "Neptune Improvement Proposal (NIP)"
msgstr "Neptune改进提案 (NIP)"

#: src/common/Footer/Footer.jsx:21
#: src/modules/cover/cover-terms/DiversifiedCoverTermsPage.jsx:60
#: src/modules/cover/cover-terms/SingleCoverTermsPage.jsx:62
#: src/modules/my-policies/PurchasePolicyReceipt/index.jsx:171
msgid "Neptune Mutual"
msgstr "Neptune Mutual"

#: src/modules/insights/InsightsTVLTable.jsx:98
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: lib/hl-calendar/index.jsx:69
#: src/common/AcceptRulesForm/AcceptRulesForm.jsx:94
#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:434
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:307
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:258
msgid "NEXT UNLOCK CYCLE"
msgstr "下一个解锁周期"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/index.jsx:174
msgid "No <0>liquidity gauge pools found.</0>"
msgstr "未找到<0>流动性指标池。</0>"

#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:181
msgid "No <0>POD staking pools found.</0>"
msgstr "i没有<0>发现POD质押资金池。</0>"

#: src/modules/pools/staking/index.jsx:179
msgid "No <0>staking pools found.</0>"
msgstr "没有<0>发现质押资金池。</0>"

#: src/modules/my-liquidity/index.jsx:65
#: src/modules/my-policies/active/PoliciesEmptyState.jsx:48
#: src/modules/my-policies/expired/PoliciesExpiredPage.jsx:85
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/index.jsx:170
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:177
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:175
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:53
msgid "No data found"
msgstr "无查找的数据"

#: src/common/Loading.jsx:15
msgid "No Data Found"
msgstr "未找到数据"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:57
msgid "No known incident found for any cover product. If you believe a cover incident has occurred, earn rewards by reporting the incident."
msgstr "所有保障产品均未发现有已知的事件发生。如果您确信有事件发生，您可以通报事件以获取奖励。"

#: src/common/TransactionList/TransactionList.jsx:182
msgid "No transaction history to show"
msgstr "没有可显示的交易记录"

#: src/common/TransactionList/TransactionList.jsx:181
msgid "No unread notifications"
msgstr "没有未读通知"

#: src/modules/my-policies/ClaimDetailsPage.jsx:139
msgid "No valid incidents are reported with the given timestamp"
msgstr "在时间戳表示的时间内未有受认可的事件被通报"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportFormContainer.jsx:99
msgid "Not applicable for disputing"
msgstr "不适用于异议"

#: src/helpers/notification.js:825
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/helpers/notification.js:38
msgid "NPM approved successfully"
msgstr "成功核准NPM"

#: src/helpers/notification.js:55
msgid "NPM locked successfully"
msgstr "成功锁定NPM"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:47
msgid "NPM Logo"
msgstr "NPM Logo"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:176
msgid "Observed Date & Time"
msgstr "发现事件的日期及时间"

#. Liquidity Withdrawal Period Open Date
#. Liquidity Withdrawal Period Open Date
#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:312
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:268
msgid "Open:"
msgstr ""
"开始：\n"
"移除流动性窗口开启\n"
"移除流动性窗口开启"

#: src/modules/vote-escrow/UnlockEscrow.jsx:83
msgid "Penalty: {0}"
msgstr "惩罚：{0}"

#: src/hooks/useClaimPolicyInfo.jsx:346
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:109
#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:335
#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:120
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:129
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:119
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugeTxsTable.jsx:285
#: src/modules/pools/staking/MyStakingTxsTable.jsx:131
msgid "Please connect your wallet"
msgstr "请连接您的钱包"

#: src/modules/transactions/MyTransactionsTable.jsx:166
msgid "Please connect your wallet..."
msgstr "请连接您的钱包。。。"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyModal.jsx:120
msgid "Please do not exit this page while transaction is in progress"
msgstr "交易正在进行中，请勿离开此页面"

#: src/hooks/useCreateBond.jsx:167
msgid "Please specify a value"
msgstr "请填写金额"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:144
#: src/hooks/useStakingPoolDeposit.jsx:341
msgid "Please specify an amount"
msgstr "请填写数量"

#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:35
#: src/pages/[network]/pools/pod-staking/transactions.jsx:50
msgid "POD Staking"
msgstr "POD质押中"

#: src/modules/insights/TopAccountsByProtection.jsx:87
msgid "policies"
msgstr "保障"

#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:72
msgid "Policies"
msgstr "保障"

#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:123
msgid "policy"
msgstr "保单"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:402
msgid "Policy purchases on this product are disabled."
msgstr "该产品的保单购买已被禁用。"

#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:44
#: src/pages/[network]/pools/bond/transactions.jsx:49
#: src/pages/[network]/pools/liquidity-gauge-pools/transactions.jsx:50
#: src/pages/[network]/pools/pod-staking/transactions.jsx:48
#: src/pages/[network]/pools/staking/transactions.jsx:48
msgid "Pool"
msgstr "资金池"

#: src/modules/vote-escrow/UnlockEscrow.jsx:132
msgid "prematurely unlock your npm"
msgstr "提前解锁你的 npm"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:37
msgid "Premium Rate"
msgstr "费率"

#: lib/hl-calendar/index.jsx:59
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: src/modules/vote-escrow/UnlockEscrow.jsx:82
msgid "Proceed with Caution"
msgstr "请谨慎进行下面的操作"

#: src/common/HomeCard/HomeMainCard.jsx:21
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: src/modules/my-liquidity/content/CoveredProducts.jsx:21
msgid "Products Covered Under This Pool"
msgstr "本资金池所覆盖的保障产品"

#: src/modules/reporting/form/index.jsx:145
msgid "Proof of incident"
msgstr "证明事件发生的证据"

#: src/modules/governance/ProposalDetailCard.jsx:61
msgid "Proposal"
msgstr "提案"

#: src/modules/insights/Consensus.jsx:171
#: src/modules/insights/TopAccountsByProtection.jsx:94
msgid "protection"
msgstr "保障"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:132
#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:154
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:172
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:196
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:193
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:208
msgid "Protection"
msgstr "保障金额"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:144
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:207
msgid "Provide a brief explanation of the incident along with any of your own research or comments relating to the validity of the incident."
msgstr "请对该事件进行简单描述，并提供相关的研究或评论以证实该事件的有效性。"

#: src/modules/reporting/form/index.jsx:154
#: src/modules/reporting/form/index.jsx:172
msgid "Provide a URL confirming the nature of the incident."
msgstr "请提供可证明该事件的性质的网络链接。"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:408
#: src/config/cover/actions.js:23
#: src/modules/cover/add-liquidity/index.jsx:100
msgid "Provide Liquidity"
msgstr "提供流动性"

#: src/helpers/notification.js:467
msgid "Provided Liquidity Successfully"
msgstr "已成功提供流动性"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:404
#: src/helpers/notification.js:476
msgid "Providing Liquidity..."
msgstr "正在提供流动性。。。"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:439
#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:189
#: src/config/cover/actions.js:16
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:54
#: src/modules/cover/purchase/index.jsx:72
#: src/modules/my-policies/active/PoliciesEmptyState.jsx:72
msgid "Purchase Policy"
msgstr "购买保单"

#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:191
msgid "Purchased {tokenAmountWithSymbol} {projectOrProductName} policy"
msgstr "已购买{tokenAmountWithSymbol} {projectOrProductName} 保单"

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:97
msgid "Purchased Policy"
msgstr "已购买保单额度"

#: src/helpers/notification.js:352
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:327
msgid "Purchased Policy Successfully"
msgstr "已成功购买保单"

#: src/helpers/notification.js:364
#: src/hooks/usePurchasePolicy.jsx:326
msgid "Purchasing Policy"
msgstr "正在购买保单"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:189
msgid "Purchasing..."
msgstr "正在购买。。。"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:407
msgid "Reason: {0}"
msgstr "理由: {0}"

#: src/common/Cover/MyLiquidity/MyLiquidityCoverCard.jsx:88
msgid "Reassurance Ratio"
msgstr "再保率"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/DedicatedLiquidityResolutionSources.jsx:55
#: src/common/LiquidityResolutionSources/DiversifiedLiquidityResolutionSources.jsx:62
msgid "Reassurance:"
msgstr "再保额："

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/ReceiveAndUnlockModal.jsx:235
msgid "Receive"
msgstr "收到"

#: src/helpers/notification.js:810
msgid "Received Rewards successfully"
msgstr "成功收到奖励"

#: src/helpers/notification.js:822
msgid "Receiving Rewards"
msgstr "正在收取奖励"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/ReceiveAndUnlockModal.jsx:235
msgid "Receiving..."
msgstr "正在收取"

#: src/modules/reporting/RecentVotesTable.jsx:107
msgid "Recent Votes"
msgstr "最近的投票纪录"

#: src/modules/insights/Consensus.jsx:164
msgid "refuted"
msgstr "已提出异议"

#: src/helpers/notification.js:672
msgid "Refuting"
msgstr "正在提出异议"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugeTxsTable.jsx:68
msgid "Removed {tokenAmountWithSymbol} from {0} Pool"
msgstr "已从 {0} 池中移除 {tokenAmountWithSymbol}"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:197
msgid "Removed {tokenAmountWithSymbol} from {projectName} Cover"
msgstr "已从 {projectName} 保障中移除 {tokenAmountWithSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:573
msgid "Removed Liquidity Successfully"
msgstr "成功移除流动性"

#: src/helpers/notification.js:585
msgid "Removing liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:267
msgid "Report"
msgstr "通报"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:77
msgid "Report an incident"
msgstr "通报事件"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:157
msgid "Report an Incident"
msgstr "通报事件"

#: src/common/AcceptCoverRulesForm/AcceptReportRulesForm.jsx:49
msgid "REPORT AN INCIDENT"
msgstr "通报事件"

#: src/config/cover/actions.js:30
msgid "Report Incident"
msgstr "通报事件"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:101
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:103
msgid "Report Summary"
msgstr "通报概要"

#: src/modules/reporting/ReportComments.jsx:194
msgid "Reported by"
msgstr "由  通报"

#: src/helpers/notification.js:314
msgid "Reported incident successfully"
msgstr "通报事件已成功"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:229
msgid "Reported On:"
msgstr "通报日期："

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:98
msgid "reporter"
msgstr "通报者"

#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:49
#: src/common/HomeCard/HomeMainCard.jsx:33
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:40
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:48
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:55
#: src/modules/reporting/ReportingHero.jsx:66
#: src/modules/reporting/ReportingTabs.jsx:32
msgid "Reporting"
msgstr "正在通报"

#: src/helpers/notification.js:326
msgid "Reporting incident"
msgstr "正在通报事件"

#: src/modules/reporting/ReportingInfo.jsx:26
msgid "Reporting Info"
msgstr "通报信息"

#: src/common/Cover/CoverResolutionSources.jsx:17
#: src/common/LiquidityResolutionSources/DiversifiedLiquidityResolutionSources.jsx:26
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:264
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:235
msgid "Reporting Period"
msgstr "通报期"

#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:227
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:267
msgid "Reporting..."
msgstr "通报中"

#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:97
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: src/modules/my-policies/PolicyCardFooter.jsx:55
msgid "Resolution By"
msgstr "由   裁决"

#: src/common/Cover/CoverResolutionSources.jsx:14
msgid "Resolution Sources"
msgstr "裁决的信息来源"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:64
msgid "Resolve"
msgstr "裁决"

#: src/modules/reporting/ReportingTabs.jsx:19
msgid "Resolved"
msgstr "已裁决"

#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:248
msgid "Resolved date"
msgstr "裁决时间"

#: src/helpers/notification.js:186
msgid "Resolved incident successfully"
msgstr "事件裁决成功"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:49
msgid "Resolving in"
msgstr "后进行裁决"

#: src/helpers/notification.js:198
msgid "Resolving incident"
msgstr "正在裁决事件"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:64
msgid "Resolving..."
msgstr "裁决中。。。"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:70
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:98
msgid "Result:"
msgstr "结果："

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:85
msgid "Risk Disclosure / Disclaimer"
msgstr "风险披露/免责声明"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:68
msgid "ROI:"
msgstr "ROI （投资回报率）："

#: src/common/SearchAndSortBar.jsx:71
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: src/common/Header/LanguageDropdown.jsx:110
#: src/common/Header/LanguageDropdown.jsx:187
msgid "Search Language"
msgstr "查询语言"

#: src/common/SeeMoreParagraph.jsx:34
msgid "See less"
msgstr "查看更少"

#: src/common/SeeMoreParagraph.jsx:34
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingEmptyState.jsx:64
msgid "select a cover"
msgstr "选择一个保障产品"

#: src/common/CoverForm/Steps/CoveragePeriodStep.jsx:34
msgid "Select your coverage period"
msgstr "请选择您的保障期限"

#: src/modules/reporting/resolved/ResolveIncident.jsx:143
msgid "Select your decision"
msgstr "请选择您的决定"

#: src/modules/governance/proposals-table/TableComponents.jsx:132
msgid "Set Gauge"
msgstr "设定指标"

#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:137
msgid "Set Gauge On {0}"
msgstr "在{0}设定指标"

#: src/helpers/notification.js:748
msgid "Setting gauge"
msgstr "正在设定指标"

#: src/modules/governance/AccountDetail.jsx:135
msgid "Setting Gauge..."
msgstr "正在设定指标。。。"

#: src/common/Table/Table.jsx:45
msgid "Show More"
msgstr "显示更多"

#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:238
msgid "Since you are the first person to dispute this incident reporting, you will need to stake at least {0} {tokenSymbol} tokens. If the majority agree with you, you will earn {1}% of the \"incident occurred\" side's tokens."
msgstr "由于您是第一位对本事件通报提出异议的，您需要质押至少{0} {tokenSymbol}代币。如果大多数选择支持您，您将获得投票给“事件发生”一方所质押代币总量的 {1}%作为奖励。"

#: src/modules/governance/ProposalDetailCard.jsx:70
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: src/common/SearchAndSortBar.jsx:85
msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:235
#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:160
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:251
#: src/modules/reporting/active/CastYourVote.jsx:159
msgid "Stake"
msgstr "质押"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:194
msgid "Stake {stakingTokenName}"
msgstr "质押 {stakingTokenName}"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:170
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:206
msgid "Stake {stakingTokenSymbol}"
msgstr "质押 {stakingTokenSymbol}"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:164
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:209
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:139
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:184
#: src/modules/reporting/VotesSummaryHorizontalChart.jsx:107
msgid "Stake:"
msgstr "质押金额："

#: src/helpers/notification.js:166
msgid "Staked {tokenSymbol} successfully"
msgstr "质押{tokenSymbol}已成功"

#: src/modules/pools/PoolsTabs.jsx:30
#: src/pages/[network]/pools/staking/transactions.jsx:50
msgid "Staking"
msgstr "正在质押"

#: src/helpers/notification.js:179
msgid "Staking {tokenSymbol}"
msgstr "正在质押{tokenSymbol}"

#: src/modules/pools/staking/StakeForm.jsx:160
msgid "Staking..."
msgstr "质押中。。。"

#: src/modules/governance/ProposalDetailCard.jsx:85
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:116
msgid "Starts At"
msgstr "开始于"

#: src/modules/insights/Consensus.jsx:150
#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:122
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:216
msgid "status"
msgstr "状态"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:113
msgid "Submit Your Dispute"
msgstr "提交异议"

#: src/modules/governance/ChainDropdown.jsx:73
#: src/modules/governance/proposals-table/TableComponents.jsx:143
#: src/modules/vote-escrow/VoteEscrow.jsx:218
msgid "Submit Your Vote"
msgstr "提交您的投票"

#: src/common/TokenBalance.jsx:42
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/common/ComingSoon.jsx:35
msgid "Take me back to homepage"
msgstr "回到主页"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:115
msgid "The bond feature provides you NPM tokens at a discounted value for a vesting period of {vestingPeriodInterval}."
msgstr "在此Bond功能下，您可以折扣价购买NPM代币，所购买的NPM代币会在     {vestingPeriodInterval}后生效。"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:360
msgid "The cx{liquidityTokenSymbol} token will be redeemable for {liquidityTokenSymbol} at a 1:1 ratio if {projectOrProductName} cover resolves as “Incident Occured”"
msgstr "如果 {projectOrProductName} 保障决议为“事件已发生”，则 cx{liquidityTokenSymbol} 代币将以 1:1 的比例兑换为 {liquidityTokenSymbol}"

#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:189
msgid "The date and time you observed the incident."
msgstr "您观察到本事件的日期及时间。"

#: src/modules/my-liquidity/content/rules.jsx:18
msgid "The product(s) listed above are part of a diversified cover pool. The payout for a diversified cover product is not guaranteed, so it will be granted on a first-come, first-serve basis."
msgstr "以上列出的产品为多元化保障池的一部分。多元化保障池不提供保证赔付，所有赔付将遵循先到先得原则。"

#: src/modules/reporting/CoverReportingRules.jsx:47
msgid "There are no known incidents of {projectOrProductName}."
msgstr "{projectOrProductName} 没有已知事件。"

#: src/modules/reporting/ReportingPeriodStatus.jsx:31
msgid "This report concluded on {longDate}"
msgstr "本通报已于{longDate}结束。"

#: src/modules/reporting/ReportingPeriodStatus.jsx:34
msgid "This report will be concluded on {longDate}"
msgstr "本通报将于{longDate}结束。"

#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:261
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:266
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:220
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugeTxsTable.jsx:144
#: src/modules/pools/staking/MyStakingTxsTable.jsx:283
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: src/modules/reporting/NewDisputeReportForm.jsx:117
#: src/modules/reporting/NewIncidentReportForm.jsx:162
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: src/config/cover/actions.js:17
msgid "to get protection from hacks & exploits"
msgstr "保护财产免于黑客和漏洞攻击"

#: src/config/cover/actions.js:31
msgid "to notify other users about the cover event"
msgstr "通知其他用户该保障事件"

#: src/config/cover/actions.js:24
msgid "to pool risks and receive rewards"
msgstr "共同分担风险及获取奖励"

#: src/config/cover/actions.js:38
msgid "to receive payout by claiming cxTokens"
msgstr "认领cxTokens来获得赔付"

#: src/common/TokenBalance.jsx:43
msgid "Token address copied Successfully"
msgstr "代币地址已成功复制"

#: src/pages/[network]/my-policies/active.jsx:66
msgid "Total Active Protection"
msgstr "所有正在生效的保障"

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:110
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:195
msgid "total attested stake"
msgstr "所有作证的质押"

#: src/modules/home/Hero.jsx:149
msgid "Total Capacity"
msgstr "总保障额"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/DedicatedLiquidityResolutionSources.jsx:34
#: src/common/LiquidityResolutionSources/DiversifiedLiquidityResolutionSources.jsx:41
msgid "Total Liquidity:"
msgstr "总流动性："

#: src/modules/reporting/ReportListing.jsx:116
#: src/modules/reporting/resolved/resolved.jsx:202
msgid "total refuted stake"
msgstr "所有支持异议的质押"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyModal.jsx:117
msgid "Transaction in progress"
msgstr "正在进行的交易"

#: src/modules/my-liquidity/index.jsx:29
#: src/modules/my-policies/active/PoliciesActivePage.jsx:28
#: src/modules/my-policies/expired/PoliciesExpiredPage.jsx:34
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:301
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/index.jsx:101
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:104
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:103
#: src/pages/[network]/my-liquidity/transactions.jsx:53
#: src/pages/[network]/my-liquidity/transactions.jsx:60
#: src/pages/[network]/my-policies/transactions.jsx:56
#: src/pages/[network]/my-policies/transactions.jsx:61
#: src/pages/[network]/pools/bond/transactions.jsx:56
#: src/pages/[network]/pools/bond/transactions.jsx:63
#: src/pages/[network]/pools/liquidity-gauge-pools/transactions.jsx:57
#: src/pages/[network]/pools/liquidity-gauge-pools/transactions.jsx:64
#: src/pages/[network]/pools/pod-staking/transactions.jsx:55
#: src/pages/[network]/pools/pod-staking/transactions.jsx:62
#: src/pages/[network]/pools/staking/transactions.jsx:55
#: src/pages/[network]/pools/staking/transactions.jsx:62
msgid "Transaction List"
msgstr "交易清单"

#: src/common/Header/Header.jsx:250
msgid "transaction overview button"
msgstr "一键浏览交易概要"

#: src/modules/insights/TopAccountsByLiquidity.jsx:87
msgid "transactions"
msgstr "交易"

#: src/modules/insights/InsightsTVLTable.jsx:112
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/index.jsx:55
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/index.jsx:88
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugePoolStats.jsx:79
#: src/modules/pools/pod-staking/index.jsx:91
#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:150
#: src/modules/pools/staking/index.jsx:90
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:151
msgid "TVL"
msgstr "总锁仓量"

#: src/modules/home/Hero.jsx:99
msgid "TVL (Pool)"
msgstr "总锁仓量 （资金池）"

#: src/common/TokenBalance.jsx:50
msgid "Unable to copy token address"
msgstr "无法复制代币地址"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:106
msgid "Unlimited Approvals"
msgstr "无限核准"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/ReceiveAndUnlockModal.jsx:219
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: src/common/UnlockDate.jsx:8
#: src/modules/pools/bond/ClaimBondModal.jsx:53
msgid "Unlock Date"
msgstr "解锁日期"

#: src/modules/vote-escrow/UnlockEscrow.jsx:117
msgid "unlock npm"
msgstr "解锁npm"

#: src/helpers/notification.js:793
msgid "Unlocked {tokenSymbol} successfully"
msgstr "已成功解锁{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:89
msgid "Unlocked successfully"
msgstr "已成功解锁"

#: src/helpers/notification.js:805
msgid "Unlocking {tokenSymbol} token"
msgstr "正在解锁{tokenSymbol}代币"

#: src/helpers/notification.js:101
msgid "Unlocking NPM"
msgstr ""
"正在解锁NPM\n"
""

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/ReceiveAndUnlockModal.jsx:219
msgid "Unlocking..."
msgstr "正在解锁"

#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:97
msgid "Unlocks At Block"
msgstr "在区块  解锁"

#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:117
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:121
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:156
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:172
msgid "Unstake"
msgstr "解除质押"

#: src/helpers/notification.js:482
msgid "Unstaked {symbol} Successfully"
msgstr "已成功解除质押{symbol}"

#: src/helpers/notification.js:124
msgid "Unstaked {tokenSymbol} successfully"
msgstr "已成功解除质押及回收{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:498
msgid "Unstaked & claimed {symbol} Successfully"
msgstr "已成功解除质押及回收{symbol}"

#: src/helpers/notification.js:491
msgid "Unstaking {symbol}"
msgstr "正在解除质押{symbol}"

#: src/helpers/notification.js:137
msgid "Unstaking {tokenSymbol}"
msgstr "正在解除质押{tokenSymbol}"

#: src/helpers/notification.js:507
msgid "Unstaking & claiming {symbol}"
msgstr "正在解除质押及回收{symbol}"

#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:172
msgid "Unstaking..."
msgstr "解除质押中"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/LiquidityResolutionSources.jsx:90
msgid "Update unlock cycle"
msgstr "更新解锁期"

#: src/helpers/notification.js:619
msgid "Updating withdrawal period"
msgstr "正在更新退出期"

#: src/helpers/notification.js:607
msgid "Updating withdrawal period successfully"
msgstr "已成功更新退出期"

#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:160
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:205
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:135
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:180
msgid "User Votes:"
msgstr "用户投票数："

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:112
#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:151
#: src/modules/reporting/active/active.jsx:65
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:174
#: src/utils/sorting.js:29
msgid "Utilization ratio"
msgstr "利用率"

#: src/modules/insights/InsightsQuickInfoTable.jsx:117
msgid "Utilization Ratio"
msgstr "利用率"

#: src/common/Cover/CoverCard.jsx:127
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportingCard.jsx:189
msgid "Utilization ratio:"
msgstr "利用率:"

#: src/common/Cover/ProductCard.jsx:166
msgid "Utilization ratio: {0}"
msgstr "利用率:{0}"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/DiversifiedLiquidityResolutionSources.jsx:23
msgid "Vault Info"
msgstr "金库信息"

#: src/helpers/notification.js:21
msgid "veNPM approved successfully"
msgstr "已成功核准veNPM"

#: src/modules/pools/bond/BondInfoCard.jsx:73
msgid "vesting term"
msgstr "生效期"

#: src/common/TransactionList/TransactionList.jsx:139
msgid "View More"
msgstr "浏览更多"

#: src/common/Header/AccountDetailsModal.jsx:97
msgid "View on Explorer"
msgstr "在浏览器上浏览"

#: src/modules/governance/ChainDropdown.jsx:74
#: src/modules/governance/proposals-table/TableComponents.jsx:149
msgid "View Proposal"
msgstr "浏览提案"

#: src/modules/governance/view-proposals/ViewProposals.jsx:51
msgid "View Proposals"
msgstr "浏览提案"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:438
msgid "View Quotation"
msgstr "查看报价"

#: src/common/ViewTxLink.jsx:22
msgid "View transaction"
msgstr "浏览交易"

#: src/common/TransactionList/TransactionList.jsx:238
msgid "View Tx"
msgstr "浏览Tx"

#: src/modules/home/AvailableCovers.jsx:215
msgid "View:"
msgstr "浏览："

#: src/common/Header/getNavigationLinks.jsx:59
msgid "Vote Escrow"
msgstr "投票托管"

#: src/modules/reporting/VotesSummaryHorizontalChart.jsx:29
msgid "votes"
msgstr "投票"

#: src/common/CookiePolicy/CookiePolicy.jsx:48
msgid "We use third-party cookies in order to personalize your experience."
msgstr "我们正使用第三方cookies为您提供个性化的体验。"

#: src/modules/reporting/RecentVotesTable.jsx:70
msgid "Weight"
msgstr "质押数量"

#: src/modules/governance/proposals-table/ProposalsTable.jsx:42
#: src/modules/my-liquidity/MyLiquidityTxsTable.jsx:56
#: src/modules/my-policies/MyPoliciesTxsTable.jsx:61
#: src/modules/pools/bond/MyBondTxsTable.jsx:52
#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugeTxsTable.jsx:195
#: src/modules/pools/staking/MyStakingTxsTable.jsx:67
#: src/modules/reporting/RecentVotesTable.jsx:56
#: src/modules/transactions/MyTransactionsTable.jsx:52
msgid "when"
msgstr "时间"

#: src/modules/my-policies/expired/PoliciesExpiredPage.jsx:89
msgid "When a policy's duration ends, it automatically moves to this section. Explore products on the home screen to view available protections."
msgstr "已到期的保单将自动转至本处。请前往主页查看可购买的保障产品。"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:226
msgid "Will Unlock On"
msgstr "解锁时间"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:351
msgid "Withdraw"
msgstr "移除"

#: src/common/LiquidityResolutionSources/LiquidityResolutionSources.jsx:98
#: src/common/LiquidityResolutionSources/LiquidityResolutionSources.jsx:117
msgid "Withdraw Liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/helpers/notification.js:118
msgid "Withdrawing rewards"
msgstr "提取奖励"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:351
#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:117
msgid "Withdrawing..."
msgstr "正在提取中。。。"

#: src/modules/pools/staking/MyStakingTxsTable.jsx:192
msgid "Withdrawn {withdrawAmountWithSymbol} from {0} Pool"
msgstr "已从 {0} 池中提取 {withdrawAmountWithSymbol}"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugeTxsTable.jsx:74
msgid "Withdrawn reward of {tokenAmountWithSymbol} from {0} Pool"
msgstr "已从 {0} 池中提取 {tokenAmountWithSymbol} 奖励"

#: src/helpers/notification.js:106
msgid "Withdrawn rewards successfully"
msgstr "成功提取奖励"

#: src/common/CoverForm/PurchasePolicyForm.jsx:219
msgid "You are not whitelisted"
msgstr "您不在白名单中"

#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:127
#: src/modules/pools/staking/HarvestForm.jsx:48
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:128
msgid "You Earned"
msgstr "您已获得"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:101
#: src/common/CoverForm/Steps/QuotationStep.jsx:17
msgid "You Will Pay"
msgstr "您将支付"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:300
#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:244
#: src/modules/my-policies/ClaimCoverModal.jsx:154
#: src/modules/pools/bond/index.jsx:217
#: src/modules/reporting/resolved/UnstakeYourAmount.jsx:162
msgid "You will receive"
msgstr "您将获得"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:355
msgid "You will receive cx{liquidityTokenSymbol} or Claimable {liquidityTokenSymbol} upon successful completion of this transaction."
msgstr "本交易成功结束后，您将获得cx{liquidityTokenSymbol} 或可用于理赔的{liquidityTokenSymbol}。"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:125
msgid "You will Receive:"
msgstr "您将获得："

#: src/common/Banner.jsx:85
msgid "You’re on {0} Network. Get <0>Test Tokens</0>."
msgstr "您在 {0} 网络上。获取 <0>测试代币</0>。"

#: src/common/CoverForm/Steps/PurchasePolicyStep.jsx:133
msgid "Your balance is not enough to pay the fee. Please reload your wallet."
msgstr "您的余额不足，请为您的钱包充值。"

#: src/modules/pools/bond/index.jsx:144
msgid "Your Bond"
msgstr "您的Bond"

#: src/common/PolicyFeesAndExpiry/PolicyFeesAndExpiry.jsx:45
msgid "Your Cover Amount"
msgstr "您的保障额"

#: src/modules/pools/liquidity-gauge-pools/LiquidityGaugePoolStats.jsx:65
msgid "Your Locked Balance"
msgstr "您的锁仓额"

#: src/modules/my-liquidity/content/WithdrawLiquidityForm.jsx:199
#: src/modules/pools/pod-staking/PodStakingCard.jsx:112
#: src/modules/pools/staking/HarvestForm.jsx:45
#: src/modules/pools/staking/StakingCard.jsx:113
#: src/modules/pools/staking/UnStakeForm.jsx:81
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:179
#: src/modules/reporting/active/ActiveReportSummary.jsx:228
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:154
#: src/modules/reporting/resolved/ResolvedReportSummary.jsx:199
msgid "Your Stake"
msgstr "您的质押"

#: src/common/LiquidityForms/ProvideLiquidityForm.jsx:265
msgid "Your Stake:"
msgstr "您的质押："
